# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-26 12:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: contact/forms.py:20 core/forms.py:229
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: contact/forms.py:21 core/forms.py:230
msgid "No"
msgstr "否"

#: contact/forms.py:24
msgid "Press ad (newspaper/trade publication)"
msgstr "媒体广告（报纸/行业刊物）"

#: contact/forms.py:25
msgid "Outdoor ad/billboard"
msgstr "户外广告/广告牌"

#: contact/forms.py:26 invest/forms.py:16
msgid "LinkedIn"
msgstr ""

#: contact/forms.py:27
msgid "Other social media (e.g. Twitter/Facebook)"
msgstr "其他社交媒体（例如 Twitter/Facebook）"

#: contact/forms.py:28 invest/forms.py:18
msgid "Internet search"
msgstr "互联网搜索"

#: contact/forms.py:29 core/forms.py:292 find_a_supplier/constants.py:38
#: invest/forms.py:19
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: contact/forms.py:35
msgid "I’m convinced and want to talk to someone about my plans."
msgstr "我深信这一点，并且想要谈谈我的计划。"

#: contact/forms.py:40
msgid ""
"The UK is on my shortlist. How can the Department for International Trade "
"help me?"
msgstr "英国在我的候选清单上。国际贸易部如何帮助我？"

#: contact/forms.py:45
msgid ""
"I’m still exploring where to expand my business and would like to know more "
"about the UK’s offer."
msgstr "我仍在探索在哪里拓展我的业务，也想更多地了解英国的报价。"

#: contact/forms.py:50
msgid "I’m not yet ready to invest. Keep me informed."
msgstr "我还没有准备好投资。让我知情。"

#: contact/forms.py:58 contact/forms.py:158
msgid "When should we call you?"
msgstr "我们什么时候应该打给你？"

#: contact/forms.py:62
msgid "In the morning"
msgstr "上午"

#: contact/forms.py:66
msgid "In the afternoon"
msgstr "下午"

#: contact/forms.py:76 contact/forms.py:145 core/forms.py:97 core/forms.py:139
#: core/forms.py:183 euexit/forms.py:50 find_a_supplier/forms.py:227
#: invest/forms.py:53
msgid "Given name"
msgstr "名字"

#: contact/forms.py:77 contact/forms.py:146 core/forms.py:98 core/forms.py:140
#: core/forms.py:189 euexit/forms.py:51 find_a_supplier/forms.py:235
#: invest/forms.py:56
msgid "Family name"
msgstr "姓"

#: contact/forms.py:78 contact/forms.py:147 invest/forms.py:59
msgid "Job title"
msgstr "职务（可选）"

#: contact/forms.py:79 invest/forms.py:62
msgid "Work email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: contact/forms.py:81 contact/forms.py:149 core/forms.py:142
#: find_a_supplier/forms.py:249 invest/forms.py:65
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: contact/forms.py:83 contact/forms.py:150 core/forms.py:147 core/forms.py:202
#: euexit/forms.py:58 find_a_supplier/forms.py:190 invest/forms.py:68
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: contact/forms.py:85 contact/forms.py:151 invest/forms.py:71
msgid "Company website"
msgstr "公司网站"

#: contact/forms.py:88 contact/forms.py:152 invest/forms.py:74
msgid "Company HQ address"
msgstr "公司总部地址"

#: contact/forms.py:91 core/forms.py:105 euexit/forms.py:60 invest/forms.py:78
msgid "Which country are you based in?"
msgstr "您所在的国家/地区？"

#: contact/forms.py:96 find_a_supplier/forms.py:255 invest/forms.py:83
msgid "Your industry"
msgstr "您的行业"

#: contact/forms.py:100 contact/forms.py:155
msgid "Which of these best describes how you feel about expanding to the UK?"
msgstr "下面哪一项能最准确地描述您对登陆英国市场的感受。"

#: contact/forms.py:104 contact/forms.py:156
msgid "Tell us about your investment"
msgstr "告诉我们您的投资计划"

#: contact/forms.py:106
msgid ""
"Ask us any questions you might have or tell us your plans to expand to the "
"UK, including size of the operation, why you’re considering the UK and what "
"you’ll need to make it happen."
msgstr ""
"向我们咨询您的问题，或者告诉我们您到英国的拓展计划，包括运营规模、您为什么考"
"虑英国以及您如何实现。"

#: contact/forms.py:114 contact/forms.py:157
msgid "Would you like to arrange a call?"
msgstr "您是否希望安排通话？"

#: contact/forms.py:120 contact/forms.py:159 invest/forms.py:105
msgid "How did you hear about us?"
msgstr "您是通过哪种渠道了解到我们的？"

#: contact/forms.py:148 core/forms.py:99 core/forms.py:141 core/forms.py:195
#: euexit/forms.py:52 find_a_supplier/forms.py:182 find_a_supplier/forms.py:243
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: contact/forms.py:153 perfect_fit_prospectus/forms.py:32
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: contact/forms.py:154 core/forms.py:149 find_a_supplier/forms.py:184
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: contact/forms.py:194
msgid "Contact form user email subject"
msgstr ""

#: contact/templates/contact/contact.html:6
#: contact/templates/contact/contact_form_success_page.html:7
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:32
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:62
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:100
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:125
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:137
#: core/templates/core/contact_international_triage.html:14
msgid "Contact us"
msgstr "联系"

#: contact/templates/contact/contact.html:15
msgid "Contact the investment team"
msgstr "请联系投资组"

#: contact/templates/contact/contact.html:24
msgid "Contact information"
msgstr "联系信息"

#: contact/templates/contact/contact.html:31
msgid "Company information"
msgstr "公司信息电话号码"

#: contact/templates/contact/contact.html:39
msgid "Your plans"
msgstr "您的投资"

#: contact/templates/contact/contact.html:46
#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:42
#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:54
#: euexit/templates/euexit/form-contents.html:32
#: invest/templates/invest/hpo/high_potential_opportunities_form.html:52
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: contact/templates/contact/contact.html:64
msgid "Type here"
msgstr "在此处键入"

#: contact/templates/contact/contact_form_success_page.html:14
msgid "Your form has been submitted."
msgstr "感谢您在我们的网站注册, 并对投资英国的兴趣。"

#: contact/templates/contact/contact_form_success_page.html:15
msgid "Thank you, your form has been submitted."
msgstr ""
"您提供的资料列出你的投资计划，我们会找合适的职员为您进一步服务。您很快就会收"
"到一封电子邮件，说我们已经收到您的信息。我们的目标是在7天内用电子邮件与您联"
"络。我们期待与您合作。"

#: contact/templates/email/email_agent.html:166
#: contact/templates/email/email_agent.txt:12
msgid "Submission url"
msgstr ""

#: core/constants.py:288
msgid "I would like to receive additional information by email"
msgstr "我想通过电子邮件收到更多信息"

#: core/constants.py:289
msgid "I would like to receive additional information by telephone"
msgstr "我想通过电话收到更多信息"

#: core/constants.py:296
msgid "1-10"
msgstr "1-10 人"

#: core/constants.py:297
msgid "11-50"
msgstr "11-50 人"

#: core/constants.py:298
msgid "51-200"
msgstr "51-200 人"

#: core/constants.py:299
msgid "201-500"
msgstr "201-500 人"

#: core/constants.py:300
msgid "501-1,000"
msgstr "501-1,000 人"

#: core/constants.py:301
msgid "1,001-10,000"
msgstr "1,001-10,000 人"

#: core/constants.py:302
msgid "10,001+"
msgstr "10,000 人以上"

#: core/context_processors.py:30
msgid "great.gov.uk international"
msgstr ""

#: core/context_processors.py:34 core/header_config/tier_two_nav_items.py:106
msgid "Find a supplier"
msgstr "供应商信息"

#: core/context_processors.py:38 core/header_config/old_nav_items.py:8
msgid "Invest"
msgstr ""

#: core/forms.py:101 core/forms.py:212
msgid "Phone number (Optional)"
msgstr "电话号码（可选）"

#: core/forms.py:110
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: core/forms.py:114 invest/forms.py:96
msgid "How can we help?"
msgstr "我们如何提供帮助？"

#: core/forms.py:144 core/forms.py:218
msgid "What market are you in?"
msgstr ""

#: core/forms.py:175
msgid ""
"Tell us more about the type of products or services you’re interested in. "
"The more you tell us, the quicker our response will be. (Optional)"
msgstr ""
"告诉我们更多有关您感兴趣的产品或服务的类型。告诉我们的信息越多，我们的响应速"
"度就会越快。 （可选的）"

#: core/forms.py:185 core/forms.py:191
msgid "Enter your full name"
msgstr ""

#: core/forms.py:198
msgid "Enter an email address in the correct format, like name@example.com"
msgstr ""

#: core/forms.py:204
msgid "Enter your company name"
msgstr ""

#: core/forms.py:208
msgid "Job title (Optional)"
msgstr "职务（可选）"

#: core/forms.py:215
msgid "City (Optional)"
msgstr "城市（可选）"

#: core/forms.py:221
msgid "Select a market"
msgstr ""

#: core/forms.py:226
msgid ""
"Are you interested in buying products or services from UK businesses, either "
"now or in the near future?"
msgstr "您是否对现在或不久的将来从英国企业购买产品或服务感兴趣？"

#: core/forms.py:235
msgid "Select either yes or no"
msgstr ""

#: core/forms.py:240
msgid "Your industry (optional)"
msgstr "您的行业（可选）"

#: core/forms.py:287
msgid "Expanding to the UK"
msgstr "登陆英国市场"

#: core/forms.py:288
msgid "Investing capital in the UK"
msgstr "投资英国资本市场"

#: core/forms.py:289
msgid "Exporting to the UK"
msgstr ""

#: core/forms.py:290
msgid "Buying from the UK"
msgstr "从英国采购"

#: core/forms.py:291
msgid "The transition period (now that the UK has left the EU)"
msgstr "过渡期（英国已脱欧）"

#: core/header_config/old_nav_items.py:14
msgid "UK setup guide"
msgstr ""

#: core/header_config/old_nav_items.py:20
msgid "Find a UK supplier"
msgstr ""

#: core/header_config/old_nav_items.py:26
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:20
#: core/templates/core/sector_page.html:19
msgid "Industries"
msgstr "行业"

#: core/header_config/tier_one_nav_items.py:7
#: core/templates/core/about_uk/about_uk_region_listing_page.html:25
#: core/templates/core/about_uk/about_uk_region_page.html:24
#: core/templates/core/about_uk/why_choose_the_uk_page.html:18
#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:12
#: core/templates/core/sector_page.html:17
msgid "About the UK"
msgstr "关于英国"

#: core/header_config/tier_one_nav_items.py:13
msgid "Expand to the UK"
msgstr "在英国扩展业务"

#: core/header_config/tier_one_nav_items.py:19
msgid "Invest capital in the UK"
msgstr "在英投资优势"

#: core/header_config/tier_one_nav_items.py:25
#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:14
msgid "Buy from the UK"
msgstr "购买英国产品"

#: core/header_config/tier_one_nav_items.py:31
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:8
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:38
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:68
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:131
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:14
#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:13
msgid "Why choose the UK"
msgstr "英国的优势"

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:26
#: core/templates/core/about_uk/about_uk_region_page.html:26
msgid "Regions"
msgstr "区域"

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:44
msgid "How to expand to the UK"
msgstr "如何在英国扩展业务"

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:50
msgid "Find a UK specialist"
msgstr "在英国企业数据库中查找"

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:56
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:94
#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:119
msgid "How we help"
msgstr "帮助"

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:75
msgid "Investment types"
msgstr ""

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:81
msgid "Investment Opportunities"
msgstr ""

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:88
msgid "How to invest capital"
msgstr ""

#: core/header_config/tier_two_nav_items.py:113
msgid "How to buy from the UK"
msgstr "从英国购买商品"

#: core/templates/core/article_related_content_cards.html:9
#: core/templates/core/article_related_content_list.html:20
#: core/templates/core/sector_page.html:151
msgid "Related content"
msgstr ""

#: core/templates/core/base.html:43
msgid "Is there anything wrong on this page?"
msgstr ""

#: core/templates/core/capital_invest/capital_invest_opportunity_listing_page.html:42
msgid "Filter results"
msgstr ""

#: core/templates/core/capital_invest/capital_invest_opportunity_listing_page.html:67
msgid "Update results"
msgstr ""

#: core/templates/core/capital_invest/capital_invest_opportunity_listing_page.html:74
msgid "Sort by"
msgstr ""

#: core/templates/core/capital_invest/capital_invest_opportunity_listing_page.html:94
msgid "We couldn’t find any opportunities - please try some different filters."
msgstr ""

#: core/templates/core/capital_invest/capital_invest_opportunity_page.html:22
msgid "Opportunity"
msgstr ""

#: core/templates/core/capital_invest/capital_invest_opportunity_page.html:156
#, python-format
msgid "More %(current_sector_title)s projects"
msgstr ""

#: core/templates/core/contact_international_triage.html:25
msgid "What would you like to know more about?"
msgstr "您还想了解哪些信息？"

#: core/templates/core/contact_international_triage.html:28
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: core/templates/core/contact_international_triage.html:33
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: core/templates/core/how_to_do_business_landing_page.html:61
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: core/templates/core/how_to_do_business_landing_page.html:63
msgid ""
"The UK Government helps businesses expand to and trade with the UK. If you "
"have questions, we can help."
msgstr ""
"英国政府帮助企业在英国拓展业务并与英国开展贸易。如果您有任何疑问，我们可以帮"
"助您"

#: core/templates/core/how_to_do_business_landing_page.html:65
msgid "Contact the Brexit enquiry service"
msgstr "联系脱欧咨询服务部门"

#: core/templates/core/includes/form_consent.html:4
msgid "How we use your information"
msgstr "我们如何使用您的信息"

#: core/templates/core/includes/form_consent.html:8
msgid ""
"The Department for International Trade will use the information provided in "
"this form to respond to your enquiry."
msgstr "国际贸易部将使用此表格中提供的信息回复您的询问。"

#: core/templates/core/includes/form_consent.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"  You can read about how we protect your data in <a class=\"link\" href="
"\"%(privacy_url)s\" target=\"_blank\">our privacy notice</a>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"  您可以在我们的<a class=\"link\" href=\"%(privacy_url)s\" target=\"_blank"
"\">privacy notice</a>中了解我们如何保护您的数据。\n"
"</p>\n"

#: core/templates/core/includes/form_consent.html:18
msgid "Additional information"
msgstr "更多信息"

#: core/templates/core/includes/form_consent_business_env_guide.html:6
msgid ""
"The Department for International Trade will use the information provided in "
"this form to send you the UK Investment Prospectus."
msgstr "国际贸易部将使用此表格中提供的信息回复您的询问。"

#: core/templates/core/includes/form_consent_business_env_guide.html:11
msgid ""
"If you would like to receive additional information about expanding your "
"business to the UK you can opt in below. You can opt out of these updates at "
"any time."
msgstr ""
"如果您想收到更多关于登陆英国市场的信息，那么可以在下方选择加入。您可以随时选"
"择取消接收更新。"

#: core/templates/core/includes/form_consent_buy.html:7
msgid ""
"If you would like to receive additional information about buying goods from "
"the UK you can opt in below. You can opt out of these updates at any time."
msgstr ""
"如果您想收到更多关于从英国采购的信息，那么可以在下方选择加入。您可以随时选择"
"取消接收更新。"

#: core/templates/core/includes/form_consent_capital_investment.html:7
msgid ""
"If you would like to receive additional information about investing capital "
"in the UK you can opt in below. You can opt out of these updates at any time."
msgstr ""
"如果您想收到更多关于投资英国资本市场的信息，那么可以在下方选择加入。您可以随"
"时选择取消接收更新。"

#: core/templates/core/includes/form_consent_hpo.html:7
msgid ""
"If you would like to receive additional information about expanding to the "
"UK you can opt in below. You can opt out of these updates at any time."
msgstr ""

#: core/templates/core/includes/form_consent_invest.html:7
msgid ""
"If you would like to receive additional information about investing in the "
"UK you can opt in below. You can opt out of these additional updates at any "
"time."
msgstr ""
"如果您想收到更多关于登陆英国市场的信息，那么可以在下方选择加入。您可以随时选"
"择取消接收更新。"

#: core/templates/core/includes/form_consent_transition.html:7
msgid ""
"If you would like to receive additional information the UK's transition "
"period you can opt in below. You can opt out of these additional updates at "
"any time."
msgstr ""
"如果您想获得更多信息，可以在下面选择英国过渡期。 您可以随时选择退出这些其他更"
"新。"

#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:9
msgid "The UK Investment Prospectus"
msgstr "英国投资说明书"

#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:18
msgid "Download the UK Investment Prospectus"
msgstr "英国投资说明书"

#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:20
msgid ""
"The UK offers an established, business-friendly environment boasting "
"economic stability and commercial security for investing, expanding and "
"buying from the UK."
msgstr ""
"英国提供商业友好的成熟市场环境，具有经济稳定、商业安全的特点，是投资、扩张和"
"采购的理想选择。"

#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:21
msgid "By downloading the UK Investment Prospectus, you’ll get insights into:"
msgstr "通过下载英国投资说明书，您将了解到："

#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:23
msgid ""
"the growth of UK sectors and which geographic regions are best suited to "
"your business"
msgstr ""

#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:24
msgid ""
"UK tax, incentives, talent, labour and innovation to help you draw "
"comparisons with European and international markets"
msgstr ""

#: core/templates/core/investment_prospectus_form.html:25
msgid ""
"UK industrial strategy and how government is supporting overseas businesses "
"in driving national skills, industries and infrastructure"
msgstr ""

#: core/templates/core/sector_page.html:169
msgid "Next steps"
msgstr "下一步"

#: core/templates/core/sector_page.html:170
msgid ""
"Whether you’re looking for a supplier or starting a business in the UK, we "
"can help. Get in touch with us for simple, straightforward help and advice "
"on how to do business in the UK."
msgstr ""
"作为英国的国际贸易部门，我们可以帮助您从英国找到合适的产品和服务。更重要的"
"是，我们提供专家建议和有竞争力的财务支持。"

#: core/templates/core/sector_page.html:175
msgid "I want to invest in the UK"
msgstr "我想投资英国"

#: core/templates/core/sector_page.html:179
msgid "I want to buy from the UK"
msgstr "我想从英国购买"

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:10
msgid "5 Reasons to Buy from the UK"
msgstr "从英国采购的 5 大理由"

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:16
msgid "How we help you buy"
msgstr ""

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:21
msgid "Download our ebook: 5 reasons to buy from the UK"
msgstr "从英国采购的 5 大理由"

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:22
msgid ""
"The UK is a global, outward-facing nation with strong international ties to "
"160 markets around the world. Enter your details below to download our ebook "
"5 reasons to buy from the UK, including:"
msgstr ""
"英国是一个对外开放的国家，与全世界保持有良好的沟通与联系，并与全球 160 个市场"
"建立起稳固的国际关系。在下面输入您的个人信息，下载《从英国采购的 5 大理由》电"
"子书，书中内容包括："

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:24
msgid "the excitement and creativity of the UK"
msgstr "英国的激情和创造力"

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:25
msgid "UK industries and companies pushing the boundaries"
msgstr ""

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:26
msgid "infrastructure, export finance and collaboration"
msgstr ""

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:27
msgid "why UK businesses are stable and professional"
msgstr ""

#: core/templates/core/why_buy_from_the_uk_form.html:28
msgid "commitment to the highest standards for better long-term value"
msgstr "恪守最高标准，获得更高的长期价值"

#: euexit/forms.py:18 perfect_fit_prospectus/forms.py:16
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: euexit/forms.py:19
msgid "Other type of organisation"
msgstr "其他组织类型"

#: euexit/forms.py:54
msgid "Organisation type"
msgstr "组织类型"

#: euexit/forms.py:64
msgid "City"
msgstr "城市"

#: euexit/forms.py:66
msgid "Your question"
msgstr "您的问题"

#: euexit/forms.py:67
msgid "Please don't share commercially sensitive information."
msgstr "请不要分享商业敏感信息。"

#: euexit/templates/euexit/form-contents.html:7
#: euexit/templates/euexit/international-contact-form.html:7
#: euexit/templates/euexit/international-contact-form.html:14
msgid "Transition period enquiries"
msgstr "过渡期咨询"

#: euexit/templates/euexit/form-contents.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              <p>\n"
"                See our guidance on <a class=\"link\" href="
"\"%(services_urls.international)s/international/content/invest/how-to-setup-"
"in-the-uk/transition-period/\">trading with the UK during the transition "
"period and in 2021</a>. If you can’t find the information you’re looking "
"for, complete the form below and one of our experts will try to help you.\n"
"              </p>\n"
"              "
msgstr ""

#: find_a_supplier/constants.py:7
msgid "Magazines, newspaper or trade press"
msgstr "杂志、报纸或行业刊物"

#: find_a_supplier/constants.py:11
msgid "Posters or billboard"
msgstr "海报或广告牌"

#: find_a_supplier/constants.py:15
msgid "Outdoor advertising digital screen"
msgstr "户外数字广告屏"

#: find_a_supplier/constants.py:19
msgid "Website advertisement"
msgstr "网站广告"

#: find_a_supplier/constants.py:23
msgid "Website article"
msgstr "网站文章"

#: find_a_supplier/constants.py:30
msgid "Social media website"
msgstr "社交媒体网站"

#: find_a_supplier/constants.py:34
msgid "At an event"
msgstr "特定活动"

#: find_a_supplier/forms.py:34
msgid "All industries"
msgstr "行业"

#: find_a_supplier/forms.py:172
msgid "Please select an industry"
msgstr ""

#: find_a_supplier/forms.py:174
msgid "Tick the box to confirm you agree to the terms and conditions."
msgstr ""

#: find_a_supplier/forms.py:181
msgid "Your name"
msgstr ""

#: find_a_supplier/forms.py:259
msgid "Your organisation name"
msgstr "您的组织名称"

#: find_a_supplier/forms.py:267
msgid "Size of your organisation"
msgstr "您的组织规模"

#: find_a_supplier/forms.py:272
msgid "Your country"
msgstr "您所在的国家/地区"

#: find_a_supplier/forms.py:277
msgid "Describe what products or services you need"
msgstr "描述您需要哪些产品或服务"

#: find_a_supplier/forms.py:278
msgid "Maximum 1000 characters."
msgstr "最多 1,000 个字符"

#: find_a_supplier/forms.py:286
msgid "Where did you hear about great.gov.uk?"
msgstr "您从哪里了解到 great.gov.uk？"

#: find_a_supplier/forms.py:295
msgid "Other source (optional)"
msgstr ""

#: invest/forms.py:14
msgid "Advert in a publication"
msgstr ""

#: invest/forms.py:15
msgid "Billboard or other outdoor advert"
msgstr ""

#: invest/forms.py:17
msgid "Other social media"
msgstr ""

#: invest/forms.py:25
msgid "I'm ready to invest and I'd like an adviser to call me."
msgstr ""

#: invest/forms.py:29
msgid ""
"I'm not quite ready to invest but I'd like to get updates on opportunities."
msgstr ""

#: invest/forms.py:88
msgid "Which opportunities are you interested in?"
msgstr ""

#: invest/forms.py:101
msgid "Tell us about your plans"
msgstr ""

#: perfect_fit_prospectus/forms.py:12
msgid "Name"
msgstr "全名"

#: perfect_fit_prospectus/forms.py:21
msgid "Email"
msgstr ""

#: perfect_fit_prospectus/forms.py:26
msgid "Phone number (optional)"
msgstr "电话号码（可选）"

#: perfect_fit_prospectus/forms.py:40
msgid "I would like to receive further information."
msgstr ""

#: perfect_fit_prospectus/templates/perfect_fit_prospectus/index.html:5
#: perfect_fit_prospectus/templates/perfect_fit_prospectus/success.html:5
msgid "Perfect Fit Prospectus"
msgstr ""

#: perfect_fit_prospectus/templates/perfect_fit_prospectus/index.html:12
msgid "Perfect fit"
msgstr ""

#: perfect_fit_prospectus/templates/perfect_fit_prospectus/index.html:23
msgid ""
"\n"
"          <p>If you're thinking about expanding your business "
"internationally, the UK could be the perfect fit. To explore what the UK has "
"to offer, download your <span class=\"bold\">Perfect Fit Prospectus</span> "
"today.</p>\n"
"          <p>Simply enter your details below to access a wealth of insight "
"into the UK's business environment tailored to your business together with "
"help and advice.</p>\n"
"        "
msgstr ""

#: perfect_fit_prospectus/templates/perfect_fit_prospectus/index.html:39
msgid ""
"\n"
"        <p>The Department for International Trade will use the information "
"provided in this form to send you your report. You can read about how we "
"protect your data through our <a class=\"link\" href=\"https://great.gov.uk/"
"privacy-and-cookies/\" target=\"_blank\">privacy policy</a>.</p>\n"
"        <p>If you would like to receive further information about setting up "
"your business in the UK, you can subscribe to our mailing list.</p>\n"
"        "
msgstr ""

#: perfect_fit_prospectus/views.py:45
#, python-format
msgid "Thank You. Your Perfect Fit Prospectus has been emailed to %(email)s"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "              <p>\n"
#~ "                See our guidance on <a class=\"link\" href="
#~ "\"%(services_urls.international)s/content/invest/how-to-setup-in-the-uk/"
#~ "transition-period/\">trading with the UK during the transition period and "
#~ "in 2021</a>. If you can’t find the information you’re looking for, "
#~ "complete the form below and one of our experts will try to help you.\n"
#~ "              </p>\n"
#~ "              "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "              <p>\n"
#~ "                查看<a class=\"link\" href=\"%(services_urls."
#~ "international)s/content/invest/how-to-setup-in-the-uk/transition-period/"
#~ "\">过渡期及 2021 年英国贸易往来</a>指南。如果找不到需要的信息，请填写下面"
#~ "的表格，我们的专家将为您提供帮助。\n"
#~ "              </p>\n"
#~ "              "
